想問伍佰果種叫咩類型既搖滾音樂？？？？？？？？？？？？？？？？？

好有阿叔味

24小時追殺？笑撚死

佢係我ex...